Objective（目标）：
今天是 ThoughtWorks AFS Bootcamp 的第十三天，我们的目标是进行昨天 React TodoList 项目的 code review，并学习 React 中 React Router 和前端 Mock API 的概念。上午，我们在组员间进行了 code review，相互分享了改进点和优化建议。接着，Liu Jia 老师为我们介绍了 React Router，并让我们用 React Router 对昨天的 React TodoList 项目进行了重构。

下午，Liu Jia 老师继续为我们讲解了前端如何使用 Mock API 进行本地的先行开发，并简单介绍了 antd。我们每个人都进行了实践，学习了如何在前端项目中使用 Mock API 模拟后端数据和 antd 库的基本使用。

Reflective（反思）：
早上的 code review 是一个非常有收获的过程。通过与组员一起检查昨天 React TodoList 项目的代码，我们相互分享了改进点和最佳实践。这个过程让我们对组件交互和状态管理有了更深入的理解，并学到了很多 React 最佳实践。

Liu Jia 老师的 React Router 介绍非常清晰易懂。她向我们解释了 React Router 的核心概念，包括路由的配置和导航等。通过实践将昨天的 React TodoList 项目重构为使用 React Router，我们能够更好地管理页面路由和实现页面间的导航。

在学习前端 Mock API 和 antd 时，我们了解了如何在本地先行开发前端应用。Mock API 的使用让我们能够在后端尚未实现时，模拟数据和接口，以便前端开发进行。而 antd 库则提供了一些常用的 UI 组件和样式，使得我们能够更快速地构建漂亮的前端界面。

Interpretive（解释）：
从今天的学习和实践中，我认识到 code review、React Router、Mock API 和 antd 的学习都是前端开发中非常重要的环节。code review 帮助我们优化代码并学习他人的编码实践，React Router 让我们能够更好地管理前端页面路由，Mock API 的使用则是前端开发的常用技巧，antd 提供了便捷的 UI 组件库，加速了前端界面的开发。

学习 React Router、Mock API 和 antd 等技术让我意识到前端开发有很多强大的工具和框架，可以帮助我们更高效地开发复杂的前端应用，并为用户提供更好的使用体验。

Decisional（决策）：
基于今天的学习和实践，我决定继续重视 code review 和 React 技术的学习。我还计划加强对 React Router、Mock API 和 antd 等工具的实践，以提高前端开发的效率和质量。此外，我也会持续关注前端开发领域的最新发展，学习更多优秀的前端框架和技术。
